《澳門》市民發起集會 噴水池隨即有工程

都幾似香港呀
天馬公園草地都咁岩要保養呀

如果有香港人想前往
小心黑社會啦下
因為蘇嘉豪搞街站都會有黑社會搞下

利申 澳門記者同我講